設計問題！iPhone 8電池十連爆：罪魁禍首應該是它？！

最近蘋果確實很鬧心，iPhone 8電池鼓包撐開前面板事例已經出現了至少10起，更郁悶的是，他們到現在還沒有發布到底是什麼原因導致這個情況頻發。
現在，又有兩位美國iPhone 8用戶在社交網絡上秀出了悲慘一幕，新機電池鼓包導致前面板被撐開，畫面看起來依然很心疼，但蘋果還沒有給出相應說法。

設計問題！iPhone 8電池十連爆：罪魁禍首應該是它
對於頻頻出現的iPhone 8電池鼓包事件，到底問題出在哪呢？有業內人士認為，蘋果新品的爆裂事件既不是設計缺陷，也不是良品率的問題，而是由蘋果采用的金屬中框加玻璃後蓋導致的。
由於手機越做越薄，導致內部空間被不斷壓縮，而這就給工藝和電池提出更高的要求，而具體到iPhone 8上，由於玻璃的伸縮空間比較小，承載能力也不如金屬，而電池溫度起來時熱量不能及時散出去，極容易出現鼓包情況。

設計問題！iPhone 8電池十連爆：罪魁禍首應該是它
此外，iPhone 8內部空間被壓縮的另外一個原因就是，增加了無線充電功能，其後蓋內側加上線圈，這至少給手機內部增加了0.23mm的厚度。所以，iPhone8/8 Plus新機炸裂的原因很有可能是首次采用無線充電而間接導致的。
最後的結果還要聽蘋果公布，大家覺得呢？

開心使用中

你叫樓主搵note 7既爆炸新聞
包保一條都搵唔到

舊年碌柒連環爆
我都有份出嚟笑鳩佢
而一班samdog都收晒聲
但今次ip8連環出事，點解會有idog仲出嚟力撐？
其實佢哋係抱住乜嘢心態去撐？

識唔識分咩叫漲同爆?

咁快就爆，大把機未出事姐

漲都籍得撐？

邊個撐? 我問你識唔識得分脹同爆?

一定係用家問題

漲同爆都係apple 有問題

idog: 開心使用中，用家問題，個別case

跟咩主人養咩狗 IDOG都係癲狗
應該係一大班藍精靈狗黎

真係搞撚笑, 我無講過無問題. 變左我去撐
屌你睇我打左兩段:

識唔識分咩叫漲同爆?

邊個撐? 我問你識唔識得分脹同爆?

全無撐過脹電無問題, D 打手當人盲既就老屈. 係咪中國人都愛做差不多先生?

戇鳩鳩食賓周

我有話你撐？一路都話有idog仲要出嚟撐。

戇鳩鳩食賓周 [/quote]
話題我開
話班idog iphone出事都撐
你問識唔識分爆同漲
我話漲都撐？
個對象一路都無話過你，一路都係針對班dog
而其他巴手都無直指過你話你撐，都係話idog(見上面紅字)
你就自己對號入座，打咁大篇嘢話其他人屈你撐
想點呀？

話題我開
話班idog iphone出事都撐
你問識唔識分爆同漲
我話漲都撐？
個對象一路都無話過你，一路都係針對班dog
而其他巴手都無直指過你話你撐，都係話idog(見上面紅字)
你就自己對號入座，打咁大篇嘢話其他人屈你撐
想點呀？[/quote]

唔係講我咁你就唔係覆我啦, 大把 Post 你唔 Quote? 柒就認啦死撐. 你覆無篇文唔係話我, 你既邏輯真係驚為天人.

呢個 Post 已經想引導人諗 iPhone 爆左十次. 但事實就係爆一次因為條大陸妹倒水落去, 其他都係脹電.

如果爆十次就一早 Ban 左唔撚比上飛機.

Note 7 呢 D 就係爆啦

iPhone 既 "脹" 變爆

覆人地既 Post 唔係同果個人講野, 唔係有病真係唔知點解釋

退左錢未呀idog癲狗

爆有好多解釋

突出來;鼓起
滿額爆出了青筋。──茅盾《子夜》 from字典

唔係講我咁你就唔係覆我啦, 大把 Post 你唔 Quote? 柒就認啦死撐. 你覆無篇文唔係話我, 你既邏輯真係驚為天人.

呢個 Post 已經想引導人諗 iPhone 爆左十次. 但事實就係爆一次因為條大陸妹倒水落去, 其他都係脹電.

如果爆十次就一早 Ban 左唔撚比上飛機.[/quote]

重有紅字係我反問你之後先 Post 架

話題你開? 出 Post 果個唔係天馬王子咩

垃圾會員［波大遮三醜］走數撚回顧

爆唔等於爆炸
如果樓主話爆炸就有問題

重有紅字係我反問你之後先 Post 架

話題你開? 出 Post 果個唔係天馬王子咩 [/quote]
#8 idog死撐iphone出事無quote任何人，係你qoute我#8
繼續屈人屌idog即係屌你
屌idog，唔明你咁激動做乜

即係冇解決方法？

事就出咗，要睇下apple嘅公關點搞
斷估唔會衰得過三叔碌柒嗰單咁on9

咁都得？鼓起就係爆，咁好多大波妹都爆波啦

鼓起，即爆也。
沙灘上那大波妹，兩峰鼓起，波大約爆，人謂之「爆波妹」者也。──硬擦膠《連登》 from你老母個波。

#8 idog死撐iphone出事無quote任何人，係你qoute我#8
繼續屈人屌idog即係屌你
屌idog，唔明你咁激動做乜[/quote]

OP 出文已經係有問題, 文入面都叫返做 "鼓包".
你自己講

舊年碌柒連環爆
我都有份出嚟笑鳩佢
而一班samdog都收晒聲
但今次ip8連環出事，點解會有idog仲出嚟力撐？
其實佢哋係抱住乜嘢心態去撐？

我問你識唔識分 "漲同爆", 你係一個 Title 叫 "設計問題！iPhone 8電池十連爆：罪魁禍首應該是它？" 既文入面講上面堆廢話唔係認同十連爆係乜?

想消毒就消毒啦, 如果你認同iPhone 只係脹電而 Samsung Note 7 係真爆, 就唔會講埋 D 戇鳩野 " 其實佢哋係抱住乜嘢心態去撐 " 啦 兩者唔一樣點對比呀懵撚?

我明明就問返你 "識唔識分咩叫漲同爆?" ,
你就遊花園話 "漲都籍得撐？ " 我完全無題過值唔值得撐你就答非所問
一係你就有溝通困難, 一係就唔識中文.

你最好就每一上香望快 D 有 iPhone 真係爆引發火警, 咁你地就可以全面進場啦

繼續對號入座，好好笑
硬係要講到屌IDOG等如屌緊你

漲定爆呀 屌你老母

依種情況叫爆都唔得
唔可以係爆開嘅
爆唔係淨係爆炸先叫爆

個電池有爆開到？

其實用得耐電池發脹就唔係咩新鮮事，新機都係咁就真係離譜，apple快撚啲搞掂佢啦，我想出機呀

識唔識分脹定爆?

漲起可以照用冇問題

外殼爆開晒喎老友

鬼唔知咩，咁唔可以叫爆？
標題話爆，無話爆炸，係你地身有屎以為人地話你爆炸

我睇錯，當我無講過

質素每況愈下